iOS 射呀射～射他吧！

己出！

正呀~

等左咁耐

LM

三杉淳開局

小志強開局

松山光

唔識日文 揀邊個

刷過日本SSR有松山，三杉，志偉，泰來，屎志強，次籐
國際就出左阿根庭﹠法國隊長，德國工程師。
但唔知有無史奈達

黃色重刷，綠色要

重刷係del game 重裝？

係咪暫時最好？

係咪第一次出Sr就點都係SR?

唔係，黃色制比你刷到想要既（SSR）為止

第一抽選左邊可重抽到滿意為止
志偉一開波會送
小志強個隻得a技 有隻全日本係s技
所以我選左有s技既人開局

中學篇開始玩緊

留名

原來有S技,屌又要再刷

邊隻開局最好?

暫時只見到志偉，三杉有S技。
未見小志強

小志強同志偉用一粒夢球可以抽

志偉一開波送隻b技 都夠中場射入去
我估一開波小志強加志偉應該炒到人痴線 如果唔理咩s技咪用住先
我隻三杉淳打後衛 無岀境機會 除左角球

有償石黎

阿根庭隊長都係S技

雙s技 好似好勁咁

Feel到隻game超重課向

第一次10抽之後既結果
實力升到另一個層次

仆街有冇史奈達唔撚中的

平時無得打住升lv 要食卡升

啱啱發現可用auto

咁快課左

首抽ranking

睇黎係無既

迪亞斯好唔好用?

重刷中左志偉
但佢又送一張,好難揀

唔係
打故事50石黎

Btw迪亞斯好屈機

彩色先中SSR 依家中左岬太郎
應唔應該洗到SS級先開

大空翼係咪得ssr嗰隻

首抽一定要
佢ssr率得3%

首抽會唔會中SSR果隻日本小志強???
定係得中學果隻??

我中左SSR個隻 但係個攻略網話得S
都唔知開唔開好

有link?

上面都有

謝謝你

岩岩發現 同屬ur強化卡 一張可以直升到45-46 lv
另外必殺技可到99 lv

中大空翼個下好型
有隻火鳥

到底有冇SSR史奈逹

岩啊

應該首抽無，石抽有

SSR三杉淳有4個技能...

史奈達， 機已爆

史奈達加奈布侖

留意右下角⋯⋯

但係評價得B

玩晒

好彩呢隻game無cost個d野

S.S.S.A...係咪留住先好D﹖
小志強先A.A.A.

教學抽究竟有咩角色
抽左隻學生小志強唔知勁唔勁

史奈達屈到爆

暫時中過我貼出黎8隻
究竟首抽有無史奈達

可唔可以貼下咩技

咦 首抽應該林源三都唔多見

邊隻?
史奈達?

首抽SSR 應該比佢列出黎個6隻多...
次藤同德國隊既牙簽佬都出過SSR...

抽自己

⼀⼁⼀
呢隻志偉？

照咁睇
係咪小志強/迪亞斯最好?

送同抽既翼有咩分別

ys

首抽小志強最好？

首抽呢隻係咪應該揀過隻

有update
法國佬同迪亞斯都SS

送A技
抽S技

首抽有無日本隊小志強

無, 得10抽有

未中過

10抽中 史奈達

機已爆

有無拿度尼同辛坦拿

究竟係要刷哩隻定日本果隻

10抽冇ssr

首抽究竟有無史奈達
志偉都出現左十幾次

無限抽無

無

屌，咁迪亞斯開算

邊隻係史奈達

首抽個志偉係咪唔同評價個志偉？

首抽係技，評價係力

係咪首抽冇意思？ 10抽先係？

呢到
隻GAME 岩岩出...佢咁快出到評價。

十抽有兩個 係唔係抽有SSR字嗰個？

德國隊衣 樣同大空翼一樣 但頭髮是金色

絕招 火焰射球 因為太快 同空氣磨擦會有煙出

10抽垃圾

得一個有得抽如果你冇課

呢度係買波呀大佬

日文唔識睇 即係點

半場穿網

首抽中迪亞斯

變番以前最初果隻足球小將玩法,都幾好玩

我中左比爾

招技隔離有"sp"係咩意思

10抽中屎

第一野10抽係咪一定有SSR保底？

其實點解會有10抽,邊個位做

有冇人知第三個點解？

帽子

no課金石先係

又抽中志偉
王者南葛

第一個十連炒左搞到唔想玩

炒左 Too
即管刷多次十連睇下咩情況

有冇人刷到史奈達開局？

有排打

無佢的，好似係

角球...直射入網咩玩法

邊隻

我用三杉淳

半自動玩，冇全手動？

全手動，半自動，全自動
速度都兩個速度揀

又維護....隻隻新 game 都係咁.....

首抽唔好要志偉，因事前有志偉送
同人物唔可以一齊落場

隻gane dl哂所有data之後幾多客量？

依隻可以開局

d N球員卡係咪淨係要黎升必殺技?

究竟可以刷到嘅小志強係有幾多隻

加入

同問

10 連好伏

其實係咪夠十抽就可以唔洗理佢直接屈機

冇維護啵 巴打down錯game?

咩意思 夠50石都唔比我抽

iPhone 唔識轉日本apps store
裝唔到

夢球有償

老細, 呢個係要俾錢用俾左錢既石抽
你轉落去下一個POOL就可以抽

屌 炒車

即係一定要買先抽得果部機？
即刻想棄

果50石要係課金先可以抽呢個pool

其實真係好撚易抄車, 一開頭俾你地抽隻SSR就係因為咁

你地係咪將隻迪亞斯擺正前鋒?

砍掉重練啦

建議如果刷首抽 刷到隻免費ssr之後 拎信箱嘅石直接抽 抽到隻ssr就可以停

免費10連要玩幾耐?

我冇等10連 不過開自動同2倍速應該幾快

已砍

有無刷左既講下

半個鍾左右

大約半個鐘一次 我暫時刷左兩次 刷緊第三次

咩事

首抽係咪有s技就開得

免費抽SR 西度屌你老母

中左法國比爾 同 巴西辛坦拿

點解得SR........

有得抽到SSR為止嫁

有心機有時間刷十連好D 多D 球員都有用，
當然十連要求高少少，我想要2 SSR

我又要DL過

我禁左綠色屌

咁多位ching幫幫手 好想玩

開唔開得波

已刷50球

現已到 level 5

我印象大約3升4 有10連

利用device不對應

點搞

呢隻大空開得？

送又送志偉，比我會揀過

問題係S技同A技分別 冇分別我刷過

抽左20次都未有SSR D機率...

太萊又點睇 ？
係咪淨係送大空 中其他ssr都可以開始

只係想要三杉淳

打到rank 6 便可對戰了

十連零ssr...
重刷了

首抽真係唔要志偉?

IOS 維護?

Same here

我中左係無開得局？
但d 人又話開局最好抽前鋒

最好係法國人 或阿根廷人

除非你對日向有愛

火焰仔呢

10抽2sr,1ssr

玩到50夢球了
抽中一隻SSR
岬太郎
(日本が誇るゴールデンコンビ)

呢個得唔得

前鋒好難抽

得 利申用緊

首抽阿根廷人。十連史奈達。玩住先。用ipad繼續刷

我迪亞斯開..
好想中火焰

真係抽到三杉淳
照玩住先

火焰仔最勁 不過最難中

邊個火焰仔?

推巴
史奈達

開波？

中龍門

玩法麻麻

3隻SSR OMF

以前GAMEBOY咁

同以前玩嗰隻網頁板係咪一樣?

龍珠未仲差，但都大把人玩，隻隻game都係咁啦，你想有咩突破先？免費比你抽曬成隊人好唔好

差唔多

首十連，附源三技能圖。
發覺隻game 唔俾GK既健威打前鋒⋯⋯

咁唔玩LU
悶到傻

[img]
做乜野事 重開都係咁

我可唔可以同你講句
屌你老母

.........

十抽中兩隻法國人 首抽又法國人 中相同有咩用？

洗唔洗

我都想吊， 得SR， 但又唔想刷

其實連史奈達都唔識，真係有feel 玩落去？

中重複有咩用？升技？

搓返自己後場上下回傳等完場

松山同亞軍廷應該最勁

有50粒都唔俾我抽？

唔係呢部機

首抽唔建議抽大空翼同小次郎
因為每個角色只可用一隻
日本隊日後大把機會抽

仆街 重刷啦要

強襲用AUTO 輸左

你已經爆機了

重複只可以升技?

首抽係志偉 ssr

好似可以拎去賣金幣換其他SSR

屌那星
對面玩家個史奈達半場岀火焰射球
射到我個三杉淳同健威訓低左
再射穿埋個網

我發現後衛無ssr都係死，任過唔嬲

鬥入

打小D後衛同佢地攻得唔得SOSAD

一開始隻三杉淳幾勁

要升LV
PIERRE食佢送果D 升到48LV 香港時間7-8點好似有得打肥料

D必殺動畫係幾好J
但都係全AUTO過關..

唔得
我打3133
泰萊強襲都過唔到
上面有個巴打個個位都sr以上應該輕鬆

Btw請加好友
147282500

你試下auto 打強襲囉

咁樣係咪開得波....
首抽法國 之後用石抽中小志強...
中唔到火焰

中一隻sr即刻開波算

SR

Ssr
5抽中隻ssr泰來直接開

卡抽球度, 次次都要del再開game

自己睇下POST 啦

出現紫畫面呀 大哥

電腦刷啦

頭先忍唔住課個新手pack抽每日一次既小志強pool，
一抽就彩波中日本代表小志強，新猛虎射球無人能擋

用左夜神/bluestacks一開game就unauthorized apps

中火炎仔最好？

改返以前隻色

樓上好多人J

係

10抽1隻ssr都冇

個acc

刷1次10連都算耐

首抽迪亞斯,10抽班立高都照開game 算
廢事下次刷唔到2 SSR

同以前ps2個玩法差唔多

終於擦到泰來開波

首抽無 好似係

冇乜用 要前鋒好d

10抽垃圾先再抽過

中學小志強好冇用？

第一頁話有隻全國 s技

有隻小志強 半場起腳 踢到後衛飛起 入我網

三杉開波, 果6抽中多2隻ssr

首抽係咪有史奈達 刷左勁撚耐都冇

冇

初期有兩隻SSR AUTO玩撚哂

刷左3次10連 一隻ssr都無

唔記得佢中文名 ブンナーク(全身兇器), 同埋泰來

冇小志強有火野龍馬

咩技？

用次藤開左局

仆街曜日個健威幾撚勁

夠10抽了, 好緊張

我個隻應該唔係全國
不過唔刷了 用小志強同法國仔算

比日本隊下級炒3蛋

好唔好用?

屌, 10連冇SSR, 再儲!

前期小志強一個玩哂
但後期一定要有後防同龍
特別係想玩AUTO PLAY

第一抽刷到中黑衫小志強，但得A技，開？

第一抽可以無限抽，抽到滿意為止

咁最好應該中邊一隻呢？ 好似中唔到好野咁

其實呢隻法國仔招雙人s技點先發動到?
未見佢用過

好多課金包

想問下auto係邊度較？
同埋我10抽炒左，又唔想棄而家個ac住。想問下如果重刷唔理想，點樣可以引繼返而家個ac?

個三個 自動 半自 全自 唔識睇 有無巴打教

一開始
半自>自動>手動

松山同阿根廷應該最強

係咪用唔到朋友隻角色上場？

松山竟然

係咪重刷要重新dl過果1gb data?

才 字個個係咩?

屌 中左阿根廷太high唔記得左改名開左波

才一卜係auto

同埋可以入setting果到較定 唔洗次次入到去較

首10抽

石任是乜野？

感謝

用錢買每日無償石係咩玩法

頭個堆主線 KEEP住半場抽埋去狂入

其實唔難抽，之後再單抽多隻SSR有必殺射門就可開局

小志強同火野龍馬有龍虎射球

無前峰

依2件曲街

點解松山都勁既?

夠做，升下應該打到16號SSR強襲

開個聯盟有無人join？

我JOIN

但唔係話儲到十抽好d咩？ 我想中施尼達

開左
得4個位

叫LIHKG

又重刷

唉...

單抽同十抽，睇自己人品

1抽松山開波 10抽先

三杉有3 s技
開唔開得

屌10抽又冇SSR, 再刷過

伏到

數值太低

課左10抽
中日本波衫隻SSR小志強
勁到爆

射飛人

咁快就課

都係2舊姐

無人

呢隻三杉似留俾之後隻勁三杉食

好想飛動畫，好食電，又重覆

Option可選慳電

抽極都冇前鋒

第一下抽已經係SSR松山
見咁易可以再刷就唔要諗住再試試
點知之後抽左勁耐都係得SR

佢會送志偉?
即係首抽唔建議又係志偉 / 其他OMF?

刷第1次10抽都幾耐下..

唔建議首抽翼 但送個隻能力都係麻麻 長遠都係會換
一隊波11個人 你抽其他中場打雙中三中都得

呢隻都做埋gm

想要史奈達首抽

太容易唔識珍惜

頭先抽到阿根廷個迪亞斯
但冇要到
仲刷緊

開左個聯盟
有4個位
LIHKG

點入

抽左幾多個十連?

夠lv7應該可以search

請問係咪無得踢緊果時換人

留名做old seafood

終於中到隻 ssr前鋒

申左
NeymarJJ

7萬幾戰力

解任務會送ur exp卷
拎去餵ssr食就有7萬幾戰

10抽無SSR係咪重刷

其實唔難

重啦
其實一開波首抽完ssr之後有28粒石
直接抽哂佢
冇ssr就re

有無巴打已經 10 lv ? 請問個online play 咩玩法?

岩岩打到50粒石 好辛苦

btw 三國同足球小將你都咁快咁勁

隻真三掛機 掛得多就會勁架啦

有冇用？？？

冇計
課左二萬円左右
當中包埋ssr卷

呢兩隻咩名 唔記得哂

麥克奧衛蘭
辛坦拿

上﹕「沙地王子」奧衛蘭
下﹕辛坦拿

奧瑞蘭
辛坦拿

用ipad刷完係咪冇得過番落iphone玩

LIHKG重有兩個位
歡迎入黎一齊摸索下隻game

齋加好友亦可
147282500

佢一開GAME已經綁左去你GAME CENTRE

點樣較一開波AUTO

十抽中左史奈達

menu>>>option

自從有SSR林源三無比人入過波

唔識日文 有得轉做英文?

打到中學生後篇
都係抽過一次10連
而家得40夢球
好撚孤寒

如果頭28粒石 中左SSR
但之後十連唔中呢

頭28粒(可以30粒) 刷ssr 快好多
10連太耐了

入黎一齊刷聯盟券抽志偉

搞左好耐都課唔到

Diu

SSR 源三，真正機已爆

呢隻有無料到？

同史奈達都係暫時最強前鋒

就夠LV 留位!! 我叫愛麗絲

SSR其實可以升UR
SR可唔可以升SSR?

值得開？

日本衫小志強係咪首抽無架？

張卡有粒空心星星應該可以
應該

值得
全日本小強係無首抽 首抽小強就係你而家呢隻

玩左幾鋪開始覺得黎黎去去都係個啲動作 棄game

我申請左
拉飛

我有次中左仲洗左佢添, 變左做亞軍庭就開波

多謝你

我係頭5粒石就中左小志強
但之後再打多25粒十連 乜都冇

打左大半日
我覺得首抽果隻
一係揀外國人
一係揀松山 三杉 次藤 不過開局都辛苦
反正足球小將FW同OMF多到
而志偉 小志強 泰萊
學巴打話齋 新卡實出佢地先
而且志偉有送
小志強你肯課一石都有
泰萊就踢league用分換到 50幾日我估得掛
以上不負責任評價

迪亞斯同小志強都係日本網評為S級既首抽
呢隻GAME要勁一定係課長 有愛既就開啦
如果唔係鍾意開足球小將 你轉頭就會棄

Jkin係巴打？
無回應我就留比愛麗絲，thx

留一個位比我 ID: 金泰亨

見你地話10抽 係咪要玩陣先抽得？

10抽大約要玩20-30分鐘先夠
機率唔係高
開波6下單抽好過

已申請,FELIX

要幾LV先入到盟 仲未開個鎖

7
有無人再開？
我得番一個位

BTW如果有巴打入到既入左先 等有多空位我再入都得

加好友啦大家
ID : 811.759.888

戰力9萬幾終於 但戰力高係得一兩個人勁 其他廢 成日比人打到飛起

係咪食書谷爆一隻?

53000 ONLY

因為初初任務其實有哂3屬既UR經驗書 我3隻唔同既SSR 3個屬性 食哂就3隻都64LV

費SIR巴打係咪之前高登玩FM個位?

痴線 比完甜頭我 就咩都唔中
頭5石單抽中完 之後黎左15連都冇

加好友
363999634

想問下任務第3個條件係咩?成日一時過到一時過唔到

帽子戲法

唔是韓國費格遜

唔該晒
希望快d上到7lv入團同你地玩

第二次十連無ssr 想重開

好多同名卡 但又唔同技 變哂垃圾

抽6下好d

已經用左100石零SSR?

辛坦拿D體力差到

一樣伏
我中左 之後十幾連一樣炒晒

2隻 連埋首抽

重刷吧
我好你少少 多一隻

勞比度叔叔個D教練卡有咩用?

用左100石再重刷等於今日無弄玩過

玩到100石都仲係AUTO 無腦過關
所以重刷都唔算心痛

暫時難度EASY既關全部都無腦過

求加

刷首可以望下
Btw原來有史奈達
搞到我都想重刷...

重刷啦

我頭先試左唔多，差唔多100次
暫時一個史奈達都冇

佢呢個我都見到 但應該唔係指GAME首抽 佢係想話比人知有咩人係世青篇勁
正如利雲 拿度尼 我而家都未見過

史奈達隊長技係咪講緊非日本人

睇左下面 我諗我睇錯左 自膠

哩個?

外國人選手 OFFENCE (攻擊) + 5%

我下晝刷左個半鐘
佢講果啲好多都無見過

我都就黎抽到100 次，都冇見過

我諗佢D圖同排名 係講緊真首抽(要用波) 送個個真係無佢地

有無巴打試過首抽有ssr松山?

都中唔少

有

我抽左20連了
洗唔洗重刷

試左一陣 都係無史奈達

三杉淳都有2招s技 算多

踢到死為止

有無講AN幾時出

頭30石 去唔去馬好

射十二碼好似MINI GAME

50石要儲幾耐

第一次同人PK輸12碼 屌 全場無還擊之力 比人狂射 SSR林源三全輕鬆救

半粒鐘

其實電腦係PK戰係咪唔會撲中間,我次次PK全射中間都入晒

同埋想問下奈布倫招S技點出？

岩岩先比電腦救到中間

都係比佢救

個盟咁快升左Lv 已申

同比爾一齊先出到??

已申＋1, 爆裂道

經驗書好難有

loop 左好多次首抽中ssr 之後果30石都無次中到ssr...
好難中呀

6單抽都無中..有無人成功

已申，YOLO

岩岩1 單抽中左法國佬，而家再打50 石先

好多真三巴打

唔係掛 咁好似迪亞斯好d

有 頭一次單抽中小志強
但之後20連全炒

晒左我半個鐘係到儲石...
首抽仲要係法國仔

巴打噤好運氣

十連中左2隻SSR開始有少少想課
其實小志強同志偉個一日一回係咩玩法?

必中小志強同志偉，不過應該有R／SR

會出R既話一石都嫌多
睇定d再課

三衫淳開唔開得局

禁免費要邊隻好 爬哂都無結論

Sランク(すぐ始めるべき！)

カード 属性 キャラ詳細
日向小次郎_UR 力 選手名：日向小次郎（取り戻した牙）
ポジション：FW
メイン必殺技：タイガーショット
チームスキル効果：中学生のシュート+5%
ディアス 速 選手名：ファン・ディアス(アルゼンチンの至宝)
ポジション：OMF
メイン必殺技：ドライブシュート
チームスキル効果：速属性のドリブル+10%

謝大大，禁迪亞斯開啦

有愛就開啦 我禁到小志強都唔要 冇愛

呢句真 game play單調
冇愛好難長玩
最後志偉開局

暫時首抽小志強
6抽中王者南葛
諗緊定刷史奈達

想問下有冇聯盟缺人？

松山+泰來 玩住先

剛剛50連中左呢隻

沙地王子

四個字 SGGK 一出，玩L酉⋯⋯

未入到盟嘅巴打可以等下
升到lv2上限變左8個
再升下睇下有無得加

係咪一路掛自動打主線就得
有冇咩特別野要做？

開左盟，巴打入左請留ID

407 368 384

194160733

無體就打聯賽

拎到張券

屌 乜會出啲咁嘅野

一入比賽就彈返出去

原來佢送果隻志偉 射波技得B

其實要合廢技比SSR用下 次次出S技A技 兩下就收皮

好多角色已經連個名都唔記得

單抽幾次loop幾十次都未有SSR

第二個十連無SSR

我都係
打算搵番套世青篇漫畫睇下

想問重刷隻志偉仲有冇得送？
SR三衫開左波先知首刷可以無限loop

點樣先可以重刷？

迪亞斯加辛坦拿
辛坦拿屈到喊

其實隻game有咩玩? 暫時玩左陣都係重覆又重覆

我都係

終於中左炎仔

可唔可以留個位

好呀

開左個連盟
有冇巴打入黎一齊玩
雖然唔知有咩用

留一個位

有冇bro可以講解下點樣先可以重刷？ 同埋重新開波之後去邊度可以狂刷十連， 有冇指示呢？

10連自己用30分鍾過關儲

有無巴打識分全自動同半自動既分別和日文

thanks

同我果個撞名

10連定首抽?

首抽抽都抽筋都未中過

咁我轉做LIHKG2

單抽

申請左

我諗要搵人做個教學，好似龍珠咁先掂wo

各位呢張點睇？

整合下大家嘅問題

有無團有一個位, 努力升lv中

認字

費sir好有心機

強襲暫時幾難
Normal都唔係次次3：0
得隻新田攞到

用其他陣有bug

LIHKG2
申請左入團既巴打留個名

點解關exp幾多

佳同

又omf sr
俾d後防我好喎

好想快d覺志偉

申左：高普

申左 Anthony

申左 ricopool

我覺得比賽時間太快

力志偉過唔到技新田係咩玩法
強襲暫時真係難

係唔係刷完第一張SSR之後
就直接抽多6下
有多張SSR就要還神開波

點解佢送果個SSR志偉啲技咁廢

費SIR 有野想問
首抽奈布倫..單抽中中學小志強...
抽中之後打到而家已經抽左廿幾次單抽...
就再冇SSR
洗唔洗重刷

因為送

有素材時間表未

廿弓
Fw打爆林源三組合

收左高普同Rico巴
唔見有Anthony
另外IYU係邊位巴打

一個十連，不過金而課

火焰射球真係好勁 中場起腳 沿途啲人彈開曬

申左 ： 陳刀仔[/quote]

d垃圾N卡是咪賣曬佢?
好似冇得當經驗比其他卡食?

第2個10抽炒粉

same here, 繼續刷

第二個10抽未要刷好多關?

[/quote]
申左 TTH

打到去中學後篇
不過唔刷lu
第一個10抽都叫好彩中左隻ssr

刷一次10抽真係好耐

好友

347085456

十抽冇ssr係咪重玩得

auto d中場唔識出技射波
次次都傳比前鋒先射

抽左幾耐先有史奈達?
十連抽定單抽?

刷左一日，終於雙ssr 開局啦
泰萊+史奈達

第一個十抽

全日本S技大空翼是咪可以開局?

between 打到幾時先入到聯盟

十抽中小學雞志偉同日本小志強

如果你有時間就重抽啦
因為我都想

一樣無

唔建議志偉開局

7lv

好難刷高分

咁咪要重開聯盟
重刷真係好晒時間...
但廿幾連先得一隻小志強..真係好灰

5級個對戰系統搵埋差幾百力既對方 想點呀

隻SR 森崎都幾好用,有A技
成日出技救猛虎射球

請問有無聯盟可以Join ?

連依隻我都抽唔到
龍門仲用緊R

想問比賽緊有無得換人？
定只可以中場換？

第二刷十抽 一隻ssr 都冇
dllm 咁點開局啊

巴打們講下大家抽左幾多？幾多戰力？
我10抽左一次 炒左

未見過佢用面係擋唔到

仲有冇聯盟有位?

太郎＋志偉出黃金拍擋真係型爆

話時話我抽中果隻泰來係 技 黎既

My ID : 860.270.968, using 力志偉 leader

Please add, thanks

強襲都幾難打...
N梅拿單手接我SSR三杉既衝力射球，我隻三杉仲升過添……
和波又當你輸個下慘…

幾點有材料/EXP關呀??

5級個對戰系統回得好慢
點知5升6既時候 原來都會全回復
搞到只係打左一場蝕左

個對戰系統唔係人打.......

全auto唔知做乜玩緊乜中...
再慢慢摸索下...

小志強係咪有S技?
刷左幾次都係得A技

auto係比你刷野用唔係比你睇架

第2次10抽炒左就重刷

角球直接出技

正呀，成日入

9抽 9玩

志偉開局

S 係黃金拍檔 未抽到泰萊

想問下有冇得改隊名 option 邊個位？

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR
[/quote]
以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

暫時諗到咁多
巴打們補完下

首抽係得A，但開頭已經吊打

6抽

3個格係咩意思？

Menu，入面左上角 Profile可改

1300-1330有EXP關(JPTime)

終於win第一次德國強襲

15 ball one time

Pool抽個火野龍人好唔好用

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR
[/quote]
以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

暫時諗到咁多
巴打們補完下

====

巴打我加左GAME8個首抽評價

終於

故事第一關
NORMAL對手戰力係1824
HARD就去到37444
駛唔駛差咁遠

暫時係咁用猛虎射球都叫羸到

志偉其實幾好用

想問下SEMI-AUTO同AUTO有咩分別?

SEMI唔會幫我出技?

費sir諗唔諗住課金

點升嫁?
EXP關? 點搵錢? 課左幾多??

評價網都無呢集

會和波嫁咩？我試過玩到互射12碼

隻

無課

有冇咁快

攻略呢??

岩岩申請左入lihkg2
名：NewHo

有無射死人？

火焰仔真係好好J
可惜我得中學小志強...
唉....抽左25連了...唔想重刷

有愛就得
我仲J緊隻三衫淳

我對火焰仔有愛 可惜唔中
係見6抽中小志強先開波..
再咁刷落去 都唔知刷幾耐..
之後個20連炒晒..好似仲難抽過龍珠

D垃圾 N卡係唔係賣晒佢就得

WING 巴....咪課

好想
計緊點課拎最多SSR
佢有償個pool我好驚重覆
已有迪亞斯同志偉

龍珠都係LR難
呢隻...

屌你原來會射爆波
小志強出猛虎中楣彈落地果下個波爆左

推巴 比你發現左我
點解你會知我有少少想課

動畫真係好食電同慢

隻GAME幾食電...

我都計緊...
費sir有咩提議
係咪就咁買100石最抵...
9800yen個SSR包好似麻麻..得45石
只係叫做有得比你十連必中一隻 佢保底又送多隻
再加送經驗同覺醒卡 但重點係貴一倍

龍珠都棄左
但依隻驚又落坑

超食
我打MHXR 都無咁食

同天2一樣咁食電

申左lihkg,id金泰亨

但係買100石好撚驚射落海
睇你覺得同樣價錢保底兩隻定4抽博多過兩隻

龍門同FW超級重要, 其他位置次要

LIHKG2 升左2Lv
仲有兩個位

miss左史奈達event

隻game真係好哂時間

首抽要del game?

其實送SR以上限定卷果個quest係點樣解

開得局？

屌你一開始on9左散抽
應該留波波10抽

都係 但食電真係好大問題
玩多1 2 日睇下咩環境

100石3百蚊左右 其實ok
起碼你有隻ssr先
如果比多3百蚊 就少50石 但多隻ssr保底比你
咁就真係睇下捨唔捨得課6百幾蚊啦...

10抽都無 ssr保底

散抽快d
尋日散抽都抽中SSR

佢最撚仆街係45有償5無償
焗你搭單

好撚難中ssr , 唔係講笑

邊度睇幾點有exp書打？

頭16抽

協力係玩咩?

勁撚到

申請左入lihkg2
名：Tong

頭先入去打排位 屌 對面對全隊11個都SSR

係
要你買多5石
所以好似100石吸引d 又平一半

唔夠打上級覺醒書 爭5本先UR到迪亞斯

排位d友勁到

其實高排名班仆街係一開SERVER就玩 所以上面個班戰力反而低
而你而家入去 佢唔係分你同排名差唔多既打 係分你戰力差唔多既打
呢下真係好白痴

申左
ID: AndyP

睇下仲有冇位可以加入, THANKS

申左lihkg2
凱帝

登入果吓LOAD超耐...

申左BChai

打耐左隻GAME 有少少喉嚨痛

LIHKG2 暫時滿人
入左既巴打玩多d同貢獻多d
盡快升3Lv 再收人

睇怕要開第3團

聯盟要點貢獻？

你可以捐錢 或者踢多幾場波

安察洛提都搞唔掂啦就黎, 係咁中OMF, 其他位得R 頂你個肺

聯盟COIN超著數，
有卷有機會抽到志偉，
細獎都有UR SR肥

上面個任點做

抽過中垃圾

SR史奈達都好勁

巴打我想入🤤
chunyatt

踢多幾場波可以加聯盟經驗
聯盟升LV可以收更多人
又可以捐錢升唔同野
有得加獲得經驗同金錢 其他選項日文唔識睇

lihkg2係咪滿左

張券重廢過射6格

痴撚線 幾時先有EXP關

605 748 036 求加

所以就話首抽不如抽gk/df

係,中N肥

中左法國個皮埃爾ssr
勁唔勁？

屌 心血來潮一抽 SSR健威 但我已經有林源三 半場用一隻唔洗入我波

An機有冇得玩？

費sir，我發覺我個acct貨唔到金，可能要開個新acct打過，可唔可以留定個位比我到今晚？本身個acct叫yolo
等陣捐唒d錢就del game

防守王

啲COIN應該唔太難拎，3-4 次先中一次SR肥我覺得都OK

有無團仲收人呀

點解唔比我健威打前鋒

有冇識日文巴打幫手睇下右邊個行係咪：
經驗
金錢
盤球
傳球
射門
鏟球
偷截
封擋
XXX
力量

最尾2個應該係接球同拳頭打出

好呀
你入得再申，我keep著你係裡面先
之後都叫yolo

捐經同錢啦

打極排位都係唔夠人攻 比人壓住射 但SGGK又瘋狂救 最後要射PK

想刷個6抽雙ssr真係好難

好，但我要翻到屋企先down
今晚入得團話你知

單抽定十抽好啲

真係無分別

快就單
十抽打成半個鐘

係咪開得？ 雖然好想中火炎射球

提一提巴打們
今日強襲
SR小志強 1700-1900
SR希狄林 1900-2100
SR新田𣊬 2100-2300
香港時間

辛坦拿用落勁過小志強

D exp書 除左課金開關 就冇得打？

巴打們記得4日內踢排位要KEEP住綠色位 完左呢4日就會升C級

今朝出左半個鐘免費 但唔知幾時同點解有

刷6單係唔係要del game?

我買左9800+大頭妹果5石 呢兩個餐
咁就有SSR必中卷, 10張SR以上卷, 再加45石, 即係抽埋1回限定既50石10連有兩張SSR

咪貪平, 貪平唔好課, 一課就課100% SSR, 100石去 抽2次10連, 好大機會0SSR, 摶唔過,

只係驚100%pool重覆

咁樣幾錢

6百幾
不過一張itune10000円包唔晒麻差煩

而家所謂戰力高少少十幾萬個堆 好多都係得幾隻人高LV 所以最緊要揀對面無勁龍既踢 已經咁樣嬴左好幾隊高戰力

呢啲有咩用

所以我都唔用果三張UR書住
戰力高但得兩條友勁

6 單無就重開啦
我3次6單中SSR

明明頭先排5百幾 踢完一場變左130

$69X + $33

自膠 而家先知佢用火紋個個計法 鬥高分 唔係鬥嬴輸

姐係一有紅飛就入場由佢AUTO, 志在快靚正, 有輸唔計輸, 有WIN只計WIN?

想入團呀巴打
ac eter

新手想問強襲難唔難打？
我暫時ssr 得泰萊，史奈達+送嘅戴志偉

強襲係必跌卡，定隨機跌架？

如果想hold起而家個acc再刷，可以點做?

輸既就個場冇換泰萊個D錢 嬴既就有
排名係計你單場拎既分 越高分 排名就越高 而家排到好似要3萬6以上先有得升班

強襲都係分上中下級 初次戰下級只要入到3:0 會送一隻比你 但SR既能力唔強 主要刷黎升技
黎緊有SSR既強襲 呢個先見真張

SR 小志強2技 好勁

重覆就度度都係架喇, 我首抽任一SSR, 之後不斷擦果6抽, 最後抽出東邦強 + 辛坦拿, 東邦強唔係太想要, 因為有得單1有償石抽, 見日網評價高,算喇, 開局喇, 辛旦拿喎!!

點知到我10連必中果野抽左 日本隊小志強, 而家東邦強做倉管, 未捨得餵比日本強去食技, 日本強食左R卡既B級直線盤球, 己經好好用, 食A技反而唔夠體力用

都係果句, 其實SSR必中呢D 套餐係佛心黎, 唔好貴黎睇, 應該用正價黎睇, 平果D係奸招黎, 同你對賭開大細, 但3%.... 多數輸

首抽會唔會抽到不屈小志強

送個抽唔會

首抽工程師 10抽中埋史奈達 德國孖寶開局

有SSR泰萊 仲換唔換 排名泰萊

工程師少數防中 唔錯

thanks

駛唔駛開多個lihkg3

排名點先高分？

好快要合盟 無愛既玩唔到好耐

都係個D啦 數據上既野
頭先嬴左場3:0 有4萬6分

點解可以咁屈

林源三 都係ssr？

其實 邊到較自動架

屌咩 起手中亞軍 10抽又中

留名入

ac: peter

林源三都做唔到SSR 咁森崎呢D垃圾應該連人物都冇

我得健威sr

但100石唔係都可以拎50石去抽一野必中SSR十連咩?

有兩隻其實無用 而家無經驗書 你升唔哂咁多隻 後期可能OK既 但後期又會有新卡

EXP關時間又小, 得中級

chunyatt

可唔可以cut撚晒D動畫

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上未知有咩用分別

暫時諗到咁多
巴打們補完下

加左新野

首抽再加六抽中左阿根廷10號仔同辛坦拿，其他得r,開得波？

開得

隻game太哂時間係動畫到, 一場都5分鍾左右, 又哂電, 真係收得皮

首抽+6 點睇？

我記得以前GB版都好似差唔多

開啦

爭兩本金覺醒就可以UR

係咪去到PK就一定輸 我次次都俾人撲到 但我又次次都入唔到

只少有個option可以飛左D動畫啦
明知快load auto無人會睇

運氣

有11個人要升
之後可能每個屬又要升一隻

頭先扭過曬DEF去見龍門
冇野發生

ID: 649 941 867
亞軍廷仔

一場波有成6-7成時間睇無聊動畫

動畫先至係依隻game既血脈
就如FF一樣

仲有後備呢

法國隊長同亞軍廷 升邊隻先好D?

added
招好友
ID : 318997461
火焰仔

佢地招a技係點先出到？

當你d對手有返咁上下時就會好緊張
好似開大細咁，超必一場只有2、3次機會

出完兩野收哂皮

負碌打左場43000

但其實auto左 佢超必仲會唔會自己出？
你地打排名會auto定自己控？

假首抽係咪求其SSR都得

去到真抽首就史奈達 >?

射門必殺按右面必殺制
扭波必殺比人圍先出到

通常用扭波必殺，閃身入禁區再出現必殺射門機會大好

Yes,無得skip

有無肥料時間表?

我個人覺得有心刷史奈達的話
可以假首dmf df gk
Omf你有隻事前志偉
咁起碼條中軸都係SSR

以前玩過 年幾klab game, 睇個格局大致相同

機率都係玩3% , 炒粉機率好高
間唔中佢會出6%限定角 (所以等得既巴打可以忍下)

另外交易所都一樣, 每隔一段時間有新既SSR換
降臨就等左好耐先有一次, 希望呢隻都有
派石方面我覺得klab算佛心
加加埋埋都過萬石 (個陣計25石1抽)

Auto都有機會出必殺
排名戰實力比較緊貼，好難auto，除非大炒在先

主線/每日關過左就好心有SKIP過制啦, 真係

志偉必送 ?
我無事前登錄

上面個任係做咩

首6抽
開唔開好？

刷6隻ssr 先好開

near bro

你連接埋TWITTER就夠20

重覆唔開

影巴
你地班klab 友有無過黎玩

志偉a技係倒掛
要人地傳球比自己食岩timimg先出到
出過幾次好好j

唔該晒

認同，有3 SSR留石等6%或抽門神好過

我有d fd有玩呀
Btw呢隻game睇落食水深好多,一黎就分有料無料石

thx 岩岩出左次好正

必送

平時啲game 3－5人一隊，呢度11再加後備食水一定深

唔該巴打
IOS 首抽係咪都係得DEL GAME呢個方法

頭水食到盡
逼害0課狗
個陣死神都無呢d野

頭個幾條友究竟咩分

輕鬆玩下算啦 0課輕課分別唔大 除非重課

想入盟: 屯門聖日耳門

升人有無tips?
定求期比晒d 野ssr 食就算？

慢慢玩啦 , 廢事課住追 , 遲早都送一堆SSR

跟番屬性食

如果我早少少睇到你話幾好...
3 SSR之後25連都出垃圾

利申: 冇玩過KLAB GAME

黑起上黎6%都可以50抽無ssr
抽卡既野睇化d

好好j

大家首抽會唔會等50石

抽唔到好野又由頭黎過

誇張

費SIR 屈到
打夠25000係唔係即換泰萊

睇黎你地玩KLAB既GAME玩到化晒

咪係，長玩咪諗住期期都可以歐洲到

少左個零

點做到

個陣我地係3千幾石3千幾石咁屌落去抽 SSR
真係可以全部無彩光咁濟
係6%個陣會好好多

250000呀
有排打

吏奈達招攔截係咪想殺人

我記得有一場條友龍門得R
半場普通射都入

賣N卡都有銅COIN，50 銅COIN換到一張R以上卷

費SIR幾戰力

搵唔到，得Ｒ強化

買石果度

送個隻冇得用
但應該都開得波？

個個人用coin換嘅野都唔會，會定時變，好似係

4萬戰鬥力

klab出過咩正game

53191

係 你講完先知打少左個零

聽完你講有D想棄

死神 Brave Souls , 出個陣都多人玩

我覺得可以開

個PVP系統都1樣 , 又係玩紅符回體

有無連盟有位？

岩先10抽中ssr志偉
竟然冇射門技

有冇人已經課左金？

要將送個隻招技比佢用

兩個都full 晒

開波！啱啱開波爬吓主線先？有冇啲咩exp或event嘢打？

送果隻果招係咪衝力射球黎
點解有隻鷹既

唔係叫獵鷹射球咩

連盟抽中一等獎張卷有乜野用?

唔係落雁射球咩

lihkg2有位未？

1200-1230 EXP 關(HKT)
1800-1900 EXP 關(HKT)

尋日刷到而家，終於開得波

火焰仔真係好正

唉 第二次十連 0UR 重刷

推一推

我諗你1001連都無1UR

我由尋日開始刷
刷左應該有廿次10抽左右
1隻SSR都未見過

打那個自動差唔多輸鳩緊

偽首抽有冇得中火焰仔？

首抽＋單次6抽啦
10抽用太多時間

我打左10場 3次人手都輸 7次自動嬴

人地全隊能力唔係咁緊要，
最緊要睇下個龍係R定SSR

SR林源三, 自動親都輸

食技係點？我有SSR小次郎係唔係打隻SR食個技

刷撚到灰
原本有個AC 頭10抽有1隻岬
玩到下一個10抽無SSR果斷RE GAME

唔夠25000分拎唔到小志強

雙ssr +戴志偉都唔夠抽強襲初級
睇黎要升一升d ssr 先
依家全部都仲係lv.1

暫時個陣

呢個陣爆到強襲初級

ID: 404 861 967
招fd子

用9800買pack仲有個120有5石咪啱啱好

完成

夠料唔夠錢

諗緊升佢定留料升其他

炒左三個10連 屌

技就無分別

其實只要中到ssr 前都叫玩晒
Ssr 中場出射門技都唔易入

我都覺得自動勁過我手動

你地咁多SR 嘅
我首抽完果六抽就無再抽過啦～
聽前面巴打講，等出後防龍門pool 先再抽

N龍比人半場射入啦屌

有冇人知呢個任係咩意思？

咁樣開局ok?

打左幾場對面都係林源三 , 射極都入唔到

所有Mittsuyon嘗試清除

抽龍門好緊要
同埋攻撃球員都唔使多
只要1隻超勁射爆對面 再搭多隻可以帶下傳下波已經足夠

SSR EXP好難掉呀

完成全部mission

重抽左100次都未見火焰JJ同林源山

終於見到同盟升左lv,BChai求加

凱帝同ARKT係咪巴打黎？
見到麻煩講聲
加你入盟

我係凱帝

黑衫小志強ssr升唔升好
好似日本S技個隻勁d

Sir Ferguson巴打
連盟仲有冇位？
冇既話開多個好唔好

我都想入 名 ：BallNoL
岩岩走左聯盟 要等24個鐘

想課金 抽必中ssr pool

史奈達同小志強真係起碼要有一隻

邊隻小志？ 黑衫定日本隊？

奈布倫同辛坦拿表示無分別 都係爆住入

ssr 1球抽個2隻ssr 志偉好冇用其實
有d 話佢rank s 有d過佢rank b
好兩極

20抽全伏on99

全日本個隻
而家無ssr前鋒 用迪亞斯打前
同95000戰力班友打 好難有位

我30抽都衰哂

刷左成日 終於刷到頭6抽有雙ssr 其中一隻係林源三

有無人玩過pvp?

有無巴打試左協力

唔係16號先開打咩

試左 一下一下正常速好攰

原來SSR降臨果隻係抽出黎既辛坦拿
自己又抽左一隻

刷左幾個鐘都未中過SSR

留名入聯盟

我照睇返佢只係都係技屬
無論動作同技都唔一樣

想問下其實強襲角升唔升到技 / 過唔過到技比同名
我有隻中學雞小志強
想知打強襲小志強有冇用

但係圖鑑得2隻一隻SSR一隻UR
可能未出圖掛 其他都有圖鑑

lag唔lag?

唔lag 但咁玩法兩場就攰

打rk比d猛虎 火焰射球sm 跟本擋唔到

打一場真係好撚耐

試過其他同名同技都唔食得 唔知係咪要跟埋s技食s技

狂搵防守球員拍佢 扣佢氣 射2球就冇哂氣 你到時入番佢3粒就得

個連盟升lv太慢，開左Lihkg3
想入嘅巴絲請留個名

無所謂呀，你地開

我拍埋去果d係良仔呢 輕鬆過

無gk嘅而家好去打希狄林喇喂

或者你封佢中場
我見親人地前鋒SSR 2隻80LV
但佢中場低LV 我搶佢中場
唔比佢前鋒掂波
輕鬆5:0

好 我隊名 WFC

費SIR 咁其實係咁打強襲角自食有冇用
又傳唔到技 又升唔到技比其他SSR

課左9800+480

自
隊波仲係6lv

唔知呀
強補左自己啲R位先

sr升到ssr嘅，點都有用，除非你抽到成隊ssr

有冇其他連盟名提出
依家新出就多人玩
到時D人一棄
剩番LIHKG1,3,5,7...
咁樣好怪

有無聯盟入
依家12萬戰力

巴打我開左3，你諗到名我再改

最緊要有個負責任既團長 , 唔玩都要交代清楚D野

第2 十連炒

抽到棄驚
fans都頂唔住

就你啦

其實好正常 我都刷左11次6單抽先有1隻SSR
即係連炒6次10連咁上下

咪搞我喇

最慘係技志衛起手冇泰來冇必殺用

聽到真係。。

用電腦刷快好多

點抽都無火焰仔

課左幾多

有冇話邊隻首抽好用?

明白晒 仲用緊R龍門

唔覺意...

adore

啲教練卡有乜用？

11萬

我認為有必殺射門既就可以

好慘

申請左LIHKG2
GAME名:Ni

有分組 , 我個面7萬9
不過都拜下先

比你炒個隊好慘

免費送大志偉無左啦?

打聯盟對手都係11萬 好無意思

我就係諗唔到先問
咁我開LIHKG4 La
定LIHKG 08小隊好

人地岩岩開左3 你又開4

我12萬打果d 全部火焰仔 屈到喊

滿了
依家LIHKG有4隊tim
我依家開叫5

可唔可以認下各團團長
LIHKG係我

我係你團友 金泰亨

費sir我捐哂d錢喇，而家開始擦

等你

FC.Aerza

都無人申過

點樣可以用bs刷首抽?因為root左用唔到電腦刷

唔見你申

想問下係咪4日後先會由D升上C?
係個昇格圈內係咁贏都冇升過上C

Sorry原來我未夠LV7

申左 , N字頭

留個比我 我就7lv

係，等結算

比隻SR小志強屈左3球

後防同龍門都R?

ok

申左 Ni

留位比你

3個SSR可以開局？
志偉
阿根廷10號仔
葵 新伍

後防SR
龍門R
打左隻強襲龍 都係C技

Ni巴好高戰

無用...俾史奈達屈

無償十連又收皮 on99

聽朋友講話金幣可以換必中SSR卷
有冇巴打記得要幾多個金幣先換到 ?

申左份盟
ID : 涼太
唔該曬

小志強/史奈達係必備

我宜家係唔係可以入 2隊

我得中學雞小志強

開左新post

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(2) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

S猛虎勁到仆街

A咋 中學雞

新ac要3隻志偉係咩玩法

終於打到隻泰來反黎開技

申左lihkg5
三上悠亜

啲勞比杜叔叔卡有乜用架？

死...入左LIHKG3係唔係中左伏

打聯賽？